【行動】「10.28」孤星淚 Les Miserable 音樂會

目的：正值革命之時，超過30位香港音樂人以管弦樂團及合唱形式，奏出《孤行淚》13首選曲，藉此提醒大家自由、平等、博愛的革命精神。更加邀請 陳基裘「陳伯」與眾人分享運動期間種種瑣事。

約定你，10.28，觀塘海濱見

jeng呀

推

冇奶油唔去喎

難得！可惜我推唔郁

孤星淚 孤星淚 孤星淚 孤星淚 孤星淚 孤星淚 孤星淚 正啊!

推唔郁

自推
1/10

十月廿八，觀塘海濱，孤星淚

自推

2/10

十月廿八，觀塘海濱，孤星淚

自推

3/10

十月廿八，觀塘海濱，孤星淚

自推

4/10

10.28，觀塘海濱，孤星淚

自推

5/10

認真? 會唔會預先知道有邊D歌?????

10.28，觀塘海濱，孤星淚

自推

6/10

Do you here the people sing?

Hear自膠

10.28，觀塘海濱，孤星淚

自推

7/10

PUSH!!! 咁正一定要去

10.28，觀塘海濱，孤星淚

自推

8/10

全家一齊去

Do you hear the people sing?

10.28，觀塘海濱，孤星淚

自推

9/10

Do you hear the people sing?

10.28，觀塘海濱，孤星淚

自推

10/10

幫推

奏埋國歌同不屈進行曲please

推呀
免費梗係要嚟啦

和理非同勇武嚟休息下
等我哋幫你放鬆下

Prologue (Look Down)
At the End of the Day
I Dreamed a Dream
Stars
One Day More
Javert at the Barricade (Little People)
People's Song (Do You Hear the People Sing)
Drink With Me
Café Song (Empty Chairs at Empty Tables)
What have I Done; Turning
［嘉賓分享］
The Night (Bring Him Home)
Do you Hear the People Sing Reprise

可不可以俾張英文版傳單，相信外國人都有興趣

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

Agree!!!!

文宣加油！推埋英文版！

約定大家10月28夜晚8點觀塘發現號02見

推呀

10.28，8pm，觀塘海濱，孤星淚

ピシャリ

推 Lennon wall見唔到文宣，但會去

咁高質素嘅活動緊係要推啦！
Such high-quality event must be promoted to the public!

應該嚟到

推！

你邊區？
我哋揾人去癡返

聽晚8點 觀塘見

歡迎大家放左工 過嚟一齊食住飯睇show

推 係咪近牛頭角站多d?

Do you hear the people sing
正啊，雖然對我黎講遠左d

無力一tuiiiii

高汁 推

推今晚過來聽下歌

推 今晚見

知唔知幾點完?

推！好有心
唔好搞到得小貓三四隻嚟聽呀
大家全力叫其他人嚟聽

可以係牛頭角站
向海傍行5-10分鐘左右

大概一個鐘左右

立場新聞有提過今晚嘅活動
大家今晚可以放心嚟

黨鐵牛頭角站 B6岀口 一直行就到啦

push

推到外太空

繼續推
今晚8點見

今晚歡迎大家嚟聽下音樂 聽下分享

今晚有機會落雨
大家帶定庶同雨嬲啦

呢頭有無咩黃店

推，

1

應間見

Pish

一陣見